龔成老師呢條片實在講得太好了

新細明體

學習左股票知識，之後就唔會搵佢